不如草擬一個立會人選list 想清走民主黨呢塊瘀血

1.要35+
2.要民賤聯同唔敢講攬炒既白鴿黨一齊輸
我覺得民主黨再次出賣香港人既機會好高
其實只要夠人做到35+ 民主黨基本上可有可無

比例代表之下
我地民主黨攬住50+ 個班黃就千秋萬世啦

咪搞初選先lor 初選踢唔走 即係有人支持佢地 好多和理非中產支持民主黨

Agree

搞初選，選民自己vote

搞好個初選先啦